想長期孖展當長倉問題

大家通常會孖幾多%
諗住長期孖本金大約20%-30%
因為驚股市大棍落會比人call孖展 所以想求穩陣唔敢孖太多

同埋如果大約有值一百萬HKD既美金
大家會推介用邊間黎長期孖展 有無話邊間個margin保證金要求無咁高
我見FT 差唔多成8%利息
FUTU就4.8%
sofi 4.5%

唔該各位巴打

IB 完.

ib

有朋友孖夠一倍
驚佢有咩事去ifc
但佢話有事咪放晒囉

我只孖左40%
包埋做short

孖咗30％

原來IB PRO 淨係大約1%息
唔該大佬

孖40%好似都有D危險?
孖40% 大約正股蝕幾多先會比人call孖展

牛牛好似隻隻股唔同
有啲唔比孖
好似tqqq
要自己留意

上面有人講左 IB 否則你不如唔好孖
另外槓桿產品 TQQQ 之類係孖上孖 小心D